## Поиск потерянных файлов

Есть некоторые большие объекты, которые часто теряются. Применительно к 1С - это потерянные файловые базы и репозитории (да, монолит на 1 гб в git - это удобно)

# Поиск объектов

Для поиска надо выполнить команду ```search <path>``` если путь не указан, то поиск будет произведен от корня диска C:
